有冇人玩開家庭影院？

部 onkyo 818 壞左

換 denon x4500h , 定 onkyo RZ830 好？

搵到有地方 x4500h 做緊 $7800 , 平到咁會唔會好鬼？